有冇人有睇/會睇no game no life zero

琴日睇咗 畫風劇情都好撚癲
睇到心情好頹
神作點會唔睇
咩係no game no life